[1Q題] 點解1M就可以買晒兩個右路球員

我曼又做水魚

第二頁開估

閘翼成球

秒

廢囉on9

1M係1萬

1球係100萬wo

m先係萬

閘翼成萬

林鄭派1m
可以拎黎買人了

開估未？
btw點解個po無#3

#3 秒咗我